818係唔係散水撚話事,遊完就散唔好勇武?

依家要等九月美國法例,818就比國際睇香港人仲好多人以和平方式出黎表達意見,博取國際同情

係囉
勇武都辛苦喇
不如抖一日啦
818比番和理優行完散
唔係又會失焦去左警民衝突

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

求下大家 818 唔好衝 唔好set rb 行完就走

又話下半場要塞機場 唔散點會塞到機場

支持 不過各有各做la

遊行下就先開始, 最快都7點先完,
點樣下半場?夜媽媽8點幾入去訓覺?

十一都係好日子.慶一慶佢.

照你咁講之前遊行完都唔應該有下半場啦

其他地區唔同機場啦
一嚟交通時間耐咁多
二嚟交通費又貴咁多
加上地區可以快閃, 機場唔會玩快閃啦掛?
所以818唔值得下半場, 至少唔係去機場先

818 和平遊行